logitech g560問題

尋日買返黎,電腦裝埋GHUB本身無問題,點知今日起身就開唔到GHUB,試過重裝但係無反應,有無巴打知咩事
出下面個畫面之後就無反應了

唔該有無人知點搞

師兄你G560個電制鬆唔鬆 我嗰個好鬆